左膠機器全面進場「唔割但對準政權」

核爆都唔割，但要對準政權
紅色資本鋪頭只噴不拆
畫面唔好睇
民意逆轉
爆鋪分級制
應該只行罷買杯葛

2019年10月
依班仆街左膠仲想害香港人
核爆左未呀？屌你老母

可惜P牌推唔郁，好在而家香港人識分析